做人要飲水思源，決定del app番高登了

你班25仔

好行唔送

走啦仆街

47歲同48歲

你做乜鬧未來嘅你

年輕可以彈翻黎既47歲先係真身

返黎死老豆
好行唔送

原來係咁
樓主真係好行夾唔送

屌你老母抄名又唔扮埋48

做人要飲水思源，48歲仍破產的你記得47歲破產時決定留低嗎？

你走啦我唔想搞大佢